是日晚餐

好似唔錯

正

正呀褲妹

好正呀褲褲，又係家姐煮的嗎？

爸爸

蝦蝦好味

係好好味 不過我嫌佢唔夠大隻

褲褲 想剝蝦比你食

好呀